點解coffee呢啲都可以有九十幾萬訂閱？

佢教啲嘢，就算係對女仔而言，唔夠肌肉刺激個喎，睇到恰眼訓咁滯，真係咁多港女追隨佢？港女追求養生運動？

訂閱嗰啲仔黎
鍾意睇leggings 港女

港女點會同你辛苦做運動係做個lifestyle

大把OL FOLLOW 佢
起碼冇EMI WONG咁撚離地先

焗到變不育 發臭

佢有啲嘢有用喎，女朋友跟佢做豐胸，升咗一個cup
不過我都覺得淨係做呢啲唔夠，會焗佢做啲hiit

因為佢跑10k既時間你都跑唔到

我係仔都有跟住做
係多多少少有效果
一段片30分鐘左右，每星期兩三次
對平時要返工，
每日只係抽到一個鐘多少少做運動嘅人嚟講算係咁

但當然想有更好效果，齋做佢啲片係唔夠
應該要加重訓or HIIT

唔洗增肌 夠減肥就夠

做左幾耐先

個幾月，佢本身有副乳，依家集中咗好多，啲舊bra都唔啱著了

Emi Wong 起碼唔樣衰先（化咗妝）